{"rows": [{"poll_area": "", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "question_open": "close", "poll_sponsor": "", "question_n": "731", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_published_date": "2018-09-27", "poll_method": "", "poll_start_date": "2018-09-08", "pollster_abbreviation": "CVVM", "poll_identifier": "2018-09", "poll_n": "1005", "poll_end_date": "2018-09-20", "pollster_id": "CVVM", "poll_population": "", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a4721/f9/pv180927.pdf"}, {"poll_area": "", "pollster_name": "Median s.r.o.", "question_open": "open", "poll_sponsor": "", "question_n": "726", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_published_date": "2018-09-02", "poll_method": "", "poll_start_date": "2018-07-25", "pollster_abbreviation": "Median", "poll_identifier": "2018-08", "poll_n": "1053", "poll_end_date": "2018-08-28", "pollster_id": "Median", "poll_population": "", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "poll_link": "http://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2018/08/MEDIAN_Snemovni_volebni_model_2018_08.pdf"}, {"poll_area": "", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "question_open": "open", "poll_sponsor": "\u010cT", "question_n": "851", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_published_date": "2018-09-02", "poll_method": "", "poll_start_date": "2018-08-04", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "poll_identifier": "2018-08", "poll_n": "", "poll_end_date": "2018-08-26", "pollster_id": "Kantar", "poll_population": "", "question_question": "", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2167858-trendy_ceska_2018_vlna_42_volebni_model.pdf"}, {"poll_area": "", "pollster_name": "Median s.r.o.", "question_open": "open", "poll_sponsor": "", "question_n": "870", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_published_date": "2018-07-27", "poll_method": "", "poll_start_date": "2018-06-27", "pollster_abbreviation": "Median", "poll_identifier": "2018-07", "poll_n": "1235", "poll_end_date": "2018-07-23", "pollster_id": "Median", "poll_population": "", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "poll_link": "http://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2018/07/MEDIAN_Snemovni_volebni_model_2018_07.pdf"}, {"poll_area": "", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "question_open": "close", "poll_sponsor": "", "question_n": "747", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_published_date": "2018-07-12", "poll_method": "", "poll_start_date": "2018-06-16", "pollster_abbreviation": "CVVM", "poll_identifier": "2018-06", "poll_n": "1046", "poll_end_date": "2018-06-29", "pollster_id": "CVVM", "poll_population": "", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a4667/f9/pv180712.pdf"}, {"poll_area": "", "pollster_name": "STEM - \u00dastav empirick\u00fdch v\u00fdzkum\u016f, z.\u00fa. ", "question_open": "open", "poll_sponsor": "", "question_n": "1007", "pollster_link": "https://www.stem.cz", "poll_published_date": "2018-07-04", "poll_method": "", "poll_start_date": "2018-06-13", "pollster_abbreviation": "STEM", "poll_identifier": "2018-06", "poll_n": "1007", "poll_end_date": "2018-06-27", "pollster_id": "STEM", "poll_population": "", "question_question": "Pokud byste (p\u0159esto) \u0161el(\u0161la) volit, kterou stranu byste p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden volil(a) do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny Parlamentu \u010cR?", "poll_link": "https://www.stem.cz/stem-volebni-preference-cerven-2018/"}, {"poll_area": "", "pollster_name": "Median s.r.o.", "question_open": "open", "poll_sponsor": "", "question_n": "811", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_published_date": "2018-06-27", "poll_method": "", "poll_start_date": "2018-05-25", "pollster_abbreviation": "Median", "poll_identifier": "2018-06", "poll_n": "", "poll_end_date": "2018-06-26", "pollster_id": "Median", "poll_population": "", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "poll_link": "http://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2018/06/MEDIAN_Snemovni_volebni_model_2018_06.pdf"}, {"poll_area": "", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "question_open": "open", "poll_sponsor": "\u010cT", "question_n": "854", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_published_date": "2018-07-01", "poll_method": "", "poll_start_date": "2018-06-02", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "poll_identifier": "2018-06", "poll_n": "1200", "poll_end_date": "2018-06-22", "pollster_id": "Kantar", "poll_population": "", "question_question": "", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2136781-trendy_ceska_2018_vlna_41_volebni_model.pdf"}, {"poll_area": "", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "question_open": "open", "poll_sponsor": "\u010cT", "question_n": "868", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_published_date": "2018-06-10", "poll_method": "", "poll_start_date": "2018-05-12", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "poll_identifier": "2018-05", "poll_n": "", "poll_end_date": "2018-06-01", "pollster_id": "Kantar", "poll_population": "", "question_question": "", "poll_link": "http://www.ceskatelevize.cz/ct24/sites/default/files/2125090-trendy_ceska_2018_vlna_40_volebni_model.pdf"}, {"poll_area": "", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "question_open": "close", "poll_sponsor": "", "question_n": "703", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_published_date": "2018-06-04", "poll_method": "", "poll_start_date": "2018-05-12", "pollster_abbreviation": "CVVM", "poll_identifier": "2018-05", "poll_n": "", "poll_end_date": "2018-05-24", "pollster_id": "CVVM", "poll_population": "", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a4638/f9/pv180604.pdf"}, {"poll_area": "", "pollster_name": "Median s.r.o.", "question_open": "open", "poll_sponsor": "", "question_n": "811", "pollster_link": "http://www.median.cz", "poll_published_date": "2018-05-11", "poll_method": "", "poll_start_date": "2018-04-10", "pollster_abbreviation": "Median", "poll_identifier": "2018-04", "poll_n": "", "poll_end_date": "2018-05-05", "pollster_id": "Median", "poll_population": "", "question_question": "Kterou stranu nebo hnut\u00ed byste nejsp\u00ed\u0161e volil(a), pokud byste vsou\u010dasnosti \u0161el / \u0161la kvolb\u00e1m do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny?", "poll_link": "http://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2018/05/MEDIAN_Snemovni_volebni_model_2018_04.pdf"}, {"poll_area": "", "pollster_name": "STEM - \u00dastav empirick\u00fdch v\u00fdzkum\u016f, z.\u00fa. ", "question_open": "open", "poll_sponsor": "", "question_n": "1046", "pollster_link": "https://www.stem.cz", "poll_published_date": "2018-05-10", "poll_method": "", "poll_start_date": "2018-04-19", "pollster_abbreviation": "STEM", "poll_identifier": "2018-04", "poll_n": "", "poll_end_date": "2018-04-29", "pollster_id": "STEM", "poll_population": "", "question_question": "Pokud byste (p\u0159esto) \u0161el(\u0161la) volit, kterou stranu byste p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden volil(a) do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny Parlamentu \u010cR?", "poll_link": "https://www.stem.cz/stem-volebni-preference-duben-2018/"}, {"poll_area": "", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "question_open": "open", "poll_sponsor": "\u010cT", "question_n": "887", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_published_date": "2018-05-07", "poll_method": "", "poll_start_date": "2018-04-07", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "poll_identifier": "2018-04", "poll_n": "", "poll_end_date": "2018-04-27", "pollster_id": "Kantar", "poll_population": "", "question_question": "", "poll_link": "http://www.ceskatelevize.cz/ct24/sites/default/files/2107930-trendy_ceska_2018_vlna_39_volebni_model.pdf"}, {"poll_area": "", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "question_open": "close", "poll_sponsor": "", "question_n": "753", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_published_date": "2018-04-27", "poll_method": "", "poll_start_date": "2018-04-07", "pollster_abbreviation": "CVVM", "poll_identifier": "2018-04", "poll_n": "", "poll_end_date": "2018-04-19", "pollster_id": "CVVM", "poll_population": "", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a4600/f9/pv180427.pdf"}, {"poll_area": "", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "question_open": "open", "poll_sponsor": "\u010cT", "question_n": "847", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_published_date": "2018-04-08", "poll_method": "", "poll_start_date": "2018-03-10", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "poll_identifier": "2018-03", "poll_n": "1200", "poll_end_date": "2018-03-29", "pollster_id": "Kantar", "poll_population": "", "question_question": "", "poll_link": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2094091-trendy_ceska_2018_vlna_37.pdf"}, {"poll_area": "", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "question_open": "close", "poll_sponsor": "", "question_n": "758", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_published_date": "2018-03-26", "poll_method": "", "poll_start_date": "2018-03-03", "pollster_abbreviation": "CVVM", "poll_identifier": "2018-03", "poll_n": "", "poll_end_date": "2018-03-15", "pollster_id": "CVVM", "poll_population": "", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a4563/f9/pv180326.pdf"}, {"poll_area": "", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "question_open": "open", "poll_sponsor": "\u010cT", "question_n": "884", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_published_date": "2018-03-04", "poll_method": "", "poll_start_date": "2018-02-03", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "poll_identifier": "2018-02", "poll_n": "", "poll_end_date": "2018-02-23", "pollster_id": "Kantar", "poll_population": "", "question_question": "", "poll_link": "http://www.ceskatelevize.cz/ct24/sites/default/files/2076235-trendy_ceska_2018_vlna_37_unor.pdf"}, {"poll_area": "", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "question_open": "close", "poll_sponsor": "", "question_n": "812", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_published_date": "2018-02-26", "poll_method": "", "poll_start_date": "2018-02-03", "pollster_abbreviation": "CVVM", "poll_identifier": "2018-02", "poll_n": "", "poll_end_date": "2018-02-15", "pollster_id": "CVVM", "poll_population": "", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a4530/f9/pv180226.pdf"}, {"poll_area": "", "pollster_name": "STEM - \u00dastav empirick\u00fdch v\u00fdzkum\u016f, z.\u00fa. ", "question_open": "open", "poll_sponsor": "", "question_n": "1028", "pollster_link": "https://www.stem.cz", "poll_published_date": "2018-02-16", "poll_method": "", "poll_start_date": "2018-02-01", "pollster_abbreviation": "STEM", "poll_identifier": "2018-02", "poll_n": "", "poll_end_date": "2018-02-08", "pollster_id": "STEM", "poll_population": "", "question_question": "Pokud byste (p\u0159esto) \u0161el(\u0161la) volit, kterou stranu byste p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed t\u00fdden volil(a) do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny Parlamentu \u010cR?", "poll_link": "https://www.stem.cz/stem-volebni-preference-unor-2018/"}, {"poll_area": "", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "question_open": "close", "poll_sponsor": "", "question_n": "794", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_published_date": "2018-02-06", "poll_method": "", "poll_start_date": "2018-01-15", "pollster_abbreviation": "CVVM", "poll_identifier": "2018-01", "poll_n": "", "poll_end_date": "2018-01-24", "pollster_id": "CVVM", "poll_population": "", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a4506/f9/pv180206.pdf"}, {"poll_area": "", "pollster_name": "Centrum pro v\u00fdzkum ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed", "question_open": "close", "poll_sponsor": "", "question_n": "715", "pollster_link": "http://cvvm.cas.soc.cz", "poll_published_date": "2017-12-21", "poll_method": "", "poll_start_date": "2017-12-02", "pollster_abbreviation": "CVVM", "poll_identifier": "2017-12", "poll_n": "", "poll_end_date": "2017-12-17", "pollster_id": "CVVM", "poll_population": "", "question_question": "Pokud byste k volb\u00e1m \u0161el, kterou stranu byste volil?", "poll_link": "https://cvvm.soc.cas.cz/media/com_form2content/documents/c2/a4476/f9/pv171221.pdf"}, {"poll_area": "", "pollster_name": "KANTAR CZ s.r.o.", "question_open": "open", "poll_sponsor": "\u010cT", "question_n": "891", "pollster_link": "http://www.tns-aisa.cz/", "poll_published_date": "2017-12-03", "poll_method": "", "poll_start_date": "2017-11-04", "pollster_abbreviation": "Kantar TNS", "poll_identifier": "2017-11", "poll_n": "", "poll_end_date": "2017-11-24", "pollster_id": "Kantar", "poll_population": "", "question_question": "", "poll_link": "http://www.ceskatelevize.cz/ct24/sites/default/files/2030818-trendy_ceska_2017_vlna_36_volebni_model.pdf"}, {"poll_area": "", "pollster_name": "Volby", "question_open": "close", "poll_sponsor": "", "question_n": "5060745", "pollster_link": "http://volby.cz", "poll_published_date": "2017-10-21", "poll_method": "", "poll_start_date": "2017-10-20", "pollster_abbreviation": "Volby", "poll_identifier": "2017", "poll_n": "", "poll_end_date": "2017-10-21", "pollster_id": "volby", "poll_population": "", "question_question": "", "poll_link": "https://volby.cz/pls/ps2017nss/ps?xjazyk=CZ"}]}